啱先食飯俾個呀叔打

話說行行下街見肚餓
就是但入咗間茶記食炒貴刁
食食下有個呀叔搭枱叫咗碟羅漢齋

見佢碟羅漢齋唔錯咪夾咗塊枝竹黎食
點知佢就一巴車落黎問我係咪搞事

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

攞個keyboard車返佢轉頭啦

抵

想幫樓豬含

你心地唔好

而家網絡公審佢！

你無心肝

唔好掛

搵到眼都盲埋都搵唔到

對你唔需要

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

跟得你多

今時今日仲有啲咁嘅嘢

如果我夾你碟野 會唔會打柒我

一定唔
會整碟比曬你
走人

會不會叫我俾錢

我的網上答案：成碟飛落你個頭度，畀埋張單你

現實係怕你精神或情緒有問題，送比你食，埋單走人

我似傻仔咩

你話呢？
食唔識嘅人嘅嘢，仲唔知對方有冇傳染病

連你都覺得我係傻仔

唔儍又點會夾陌生人嘢嚟食！

我貪吃

下次唔好啦